# back
Este proyecto es parte de una prueba técnica para e-volution.

Pasos a seguir para que funcione la API.

1 - Tener apache(con php >= 7) y mysql (puede ser la última versión de xampp o wamp).

2 - Tener instalado composer.

3 - Crear el archivo ".env" y pegar la configuración del archivo ".env.example".

4 - Dentro del proyecto ejecutar el comando "composer install".

5 - en phpmyadmin crear una base de datos llamada "task-list", e importar el archivo "task-list.sql"
    (dicho archivo se encuentra en la raiz del proyecto).
    
6 - Para su correcto funcionamiento, tener apache corriendo por el puerto 80.
